唔 該 你 地 齊 人 出 黎 ！ 齊 人 番 屋 企 ！

一個都不能少呀
各位走啦好嗎

一個都不能少!!!

唔該！